支那人準備跳船用WhatsApp

大陸唔係用唔到咩

以後支那d外交官點聚眾生事

民兵團

回家了

支那撚早bam 左whatsapp

應該係外國支人

用line啦
咪撚一齊搭沉船

移民撚黎

去咗美國果班支狗

寫信囉撚樣
唔識字？

同問

用line / whatsapp , 中共就監控唔到人，又冇晒禁詞，可以講維尼

依班係口裏愛中国，生活在美國既支那人

佢哋翻穑可以用

幫手檢舉佢地, 愛國用咩WHATSAPP, 賣國! 傷害14億人民感情

大陸Line都用唔到。

口裏愛國 但過住美國生活

全世界都應該ban微信啦,留返中国韭用

支那人好驚督灰 比人cap圖 send返大陸督灰咪仆街

同大劣親戚都聯絡唔到

美國或西方國家晨早應該 ban d 大陸通訊 apps 啦，次撚次都要被雙贏。

幾時ban埋華為唔準用美國apps

其實寄信咪幾浪漫

係支那內部一樣監控到
你都要用支那D 網路先傳到message
點會監控唔到?

Email 囉

翻返入牆用唔用到wechat

用唔到google算唔算唔準用美國app?

qq la

好事黎既。

係咪微博都唔用得，因為微博好似都係騰訊

亦都會瓦解埋d吹雞群
要重新聚人比以前難好多
所以小粉紅騷擾香港人同埋其他流亡人士都難左

封鎖六四敏感詞 LINE聲稱「優化」

LINE冇監控,笑死人咩

惑動既係唔係三個人都用緊iphone

美國華人用，中共點會睇到

用QQ咪得

唔記得咗We7同QQ都係騰訊添

LINE我唔敢講,whatsapp有樣野叫end-to-end encryption

呢D叫自我審查JA

拆牆開始
係時候俾班豬見識下世界係點

但係有禁詞喎

香港都有一班口裡好撚鐘意香港，但一聽到英國放寬移民就濕哂9衝既人

LINE被揭監控用戶訊息

呢D係監控啦掛

如果繼續用華為電話 就好笑

要養鴿了

支那BAM撚左WHATSAPP點用

有咩用，香港警察已經可以起返人地D對話內容

咁呢樣就真係監控

走去用whatsapp咁唔愛國呀

支共：仆街，防火牆穿啦

無微信點食支那雞

WhatsApp 唔歡迎你, 大陸喱

返中國咪有得用微訊囉

佢起到係因為拎左+爆鳩左你部電話
佢冇拎到你電話=咩都拎唔到

你真知定扮唔知呀？如果冇end-to-end encryption你喺whatsapp講句光時口號唔洗畀黑警攞左你部電話已經拉得啦

我想講香港個LINE報啲新聞都算偏黃

用騰訊QQ同蚛蟈班蝗聯絡囉

成班傻鳩

Line好仆街架，一樣自我審查

Line都ban啦

用Line

自我審查同直屬中共始終有分別
美國要令line歸邊有幾難

line不是中國的嗎

支那人都用支那app store架啦
點會有影響

我真係好撚鍾意香港

迫佢地轉 Line
大大同文仔講聲 , 實呃
支支又然

唔係之前大陸做嘢用唔到 WhatsApp’s, 我係唔會裝 WeChat, 因為上唔到 Facebook，所以會習慣用 WeChat朋友圈，返左香港都要半年先界得返，依家一個月都唔會禁一次 WeChat.

其實唔使擔心，到美國踢走晒中國留學生咪唔使擔心囉

但其實佢地好似又唔係好抗拒
或者做慣奴才

同埋wechat pay

會斷左支那堆外交官同支那本土聯繫方式

same here，朋友圈=豬圈，真係平衡時空
封左佢都唔可惜

新疆人有whatsapp要入集中營個喎

最撚低賤嗰班
去咗海外仲做粉紅既小賤種

嘩, 小

FB
今晚升到$300

其實we7影響反而應該唔大
蝗蟲android 照可以直接dl apk

總之移民就係撚喇
唔理香港定中國

又唔係好平衡既，至少係身邊啲朋友飲飲食食咁既野，人係有好奇心既。但其實黎黎去去都係飲飲食食，無乜養分，好多時都係叫你點消費。

用WhatsApp咪幾好囉好過唔肯用

唔識咪鳩up
黑警係爆左部電話先拎到資料
微信呢d冇end to end encryption既軟件係講緊任何人都可以截取到內容
冇記錯大陸有個router os係專門整左個微信截取
裝左係公司既話 所有人經個router既message都會俾人decode

係？

2014。。。

事實上，去年5月同樣有台灣用戶發現LINE會封鎖敏感詞，當時LINE的台灣發言人曾透露，會針對中國大陸「sim卡」和「IP位址」審查敏感詞。台灣LINE副總經理陶韻智當時也曾指：「當用戶被認定為是大陸用戶的時候，關鍵字庫才會啟動，對訊息內容進行判斷。」

Line其實安唔安全
信唔過佢個自家end to end

學咩人用依D鬼佬嘢吖 中國人應該寫信 書信交流

大陸乜q 外國app 都ban晒，宜家美國做番一樣既行為，其實好公平，只不過係做遲左

應該好似任天堂果D咁 全部APPS下架 批准左先俾上架

微信除左係交流軟件之外
佢個微信支付全國我估佔8成人用緊
(2成窮到電話都冇, 有電話一定有裝)
全部電話用唔到微信既話你話幾撚大獲

中国可以用到line 嗎

應該如使用支那區號新註冊
一律徵收US$100作為手續費，每半年收US$50

所以咪叫豬圈囉
淨係識食

用支網 WhatsApp 仲可以睇到字 圖同video就睇唔到

Ban撚晒啲大陸app
佢哋係咪要用email傾計

中國ban咗line同whatsapp喎

呢d真係美帝走狗
出事上黎即刻跳船奶美帝屎眼
狗都不如
[black]曲線要講明？[/black]

咪用line 啦屌。搞臭日台人常用既平台

圖dowload唔到
但係文字係ok

有些地方得，例如深圳…有D要翻牆，應好過微信少D監控同私隱，例如……銀行户口幾多錢喇，因要縛死，我地窮人唔會睇嘅

直接block個server 啦

同傅穎對住塊鏡講粗口一樣

同意
轉line又話禁64
轉whatsapp又話奶共
咁用we7囉

最唔安全

Signal係大家嘅逃生門

微博係新浪架，但alibaba 有入股

中國又話ban vpn? 點解仲係度度都係大陸人

似留學生果d海外支人

可以叫佢地死番去支那

死撚開啦！佢地用乜都無資格！
用番支那野啦！

Feel到過幾年又可以binc 好似”我係中國人呀hi”

加密左偷唔到資料梗係要ban

幾時block埋支付寶

呢班國外撚嚟
大陸不嬲用唔到Line

一啲都唔愛國，完全冇諗住撐中國

end to end encryption 條key要經網絡send既
如果個app有古惑其實都無用架
條key可以祕密send去FB server或者開後門拎

繼油管及臉書後，又多個社交媒體將會淪陷

冇嘅，我信美國公司facebook多過韓國公司LINE囉

我意思係美國可以拎, 如果再有人指揮搞事既話, 佢應該可以輕易拎到大量證據

深圳都要睇ISP
China Telecom 多數唔得

Line 美國有冇payment gateway?

vpn 朱伯又win

比郭安發凶兩凶就改口號

日韓的

個長城應該起高啲
唔好放佢哋出嚟
淨係用內聯網就夠

習帝都推動內循環啦
應先由內聯網開始
之後到軍事、經濟
市民都唔可以放佢哋出嚟

每次出國都要申請一次性護照
仲要留低親戚朋友做人質
確保佢哋必定會回國，唔會做「脫中者」

全世界少咗14億人口嘅市場
一定少咗好多商機
重挫全球經濟

長遠發展嚟計
好似北韓咁就fit晒

大6用倒whatsapp 咩

寄信

台灣人：用whatsapp啦
咪撚一齊搭沉船

收喺月餅入面

抵撚死

所以美國ban we7 係好對等

外國支那人

支那狗愛國咪撚用外國勢力呀

飛鴿傳書

該篇網誌被廣傳後，今天LINE台灣辦事處作出回應，強調當用戶被認定身處中國大陸用戶的時候，程式才會啟動關鍵字審查，而比對只會在手機端上完成，並無傳送到伺服器上，因此不會侵犯用戶個人私隱和構成「監控過濾」。

-

五六年前返大陸個陣，唔知點解夜晚先用到

係牆內繼續用咪得囉

認同

享受緊自由又屌人追求自由，賤到仆街

番支那啦咁愛國

仆街啦！一早ban 左WhatsApp 無得反制點算？

整個支那VPN 返入牆

唔好呀
到時FB為左奶共係whatsapp到加禁用字

返去用QQ啦 dllm

微博好似有兩個, 一個騰訊一個新浪, 新浪嗰個係常見啲嗰個

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

反而對反共係好事

應該美國電訊網直接ban個app. 裝咗都無用，除非用大陸vpn

唔考慮tg

開緊大會兩會果陣會全封 Google, Facebook, WhatsApp

你真係咩都唔識
唔識就唔好學人9up

美國真係好撚傻豬
被人ban左咁多年
依家先知咩係winwin

留名

仲有同鄉會
加拿大 Richmond 大撚把

油乜鳩嘢管

whatapp G ver 只可收文字交談，send唔到相片語音，仲要敏感時期經常死

佢地好多人都唔知道ban左，淨係知道無人用

引用嘅台灣新聞仲偏綠

一年前已經成個app剷咗

仲可以send到純文字, 但分分鐘俾國安睇晒

2年前係中國已經收發唔到，親身試過

班支國人咁鐘意用we柒就返佢嘅國用啦 移民做咩

我仲收到支那同事wtsapp

佢可能翻牆

美國分分鐘會令到中共全球收返晒D搞事既人渣
因為資料有可能經非中共APP走漏

聽到嘅支那人都係講緊轉用line

line 冇封?

一堆唔肯返祖國既支那畜

轉app store做支國唔係就用到喇咩？

支那唔係乜鳩都封哂架咩？
WhatsApp FB LINE iMessage Signal Telegram

用icq

人在外國咁咪用vpn入返牆內用咪得囉

來自 iphone XR

14 年嘅事都攞出嚟講...

呢個世界只有0次同無限次

古思堯.gif

你班支那人 口口聲聲話愛國 人地ban你Wechat 你就屌哂鬼 寧願轉用其他外國野都唔願意翻支那既愛國小粉紅

用你老母臭閪咩支那小粉紅用乜柒嘢whatsapp同line

佢而家話有end to end
咁佢仲點check到

咪係 十幾年之前就應該做啦

用華為又點download whatsapp?
嘢嘢自己裝apk 都幾煩

傻啦
個個支那人都用iPhone啦

好一班坐緊監緊人宜家出面嚟緊唔盡探監就發爛

呢班賤種蝗走左去外國生活都要用芝麻仁既嘢用芝麻仁既文化去同化其他民族

pyq，支那用字

仲用緊華為就收收皮先啦

iMessage
Apple或成最大贏家

淨係識潛水嘅人入group 做乜

你支那人黎？？

入中國個陣

嘔心到仆街

去中國

班海外支民要翻返墻入支那用we柒

點對點加密,應該無錦易check倒.
有無呢方面專家解釋下

屌你人蠢就出少句聲啦。咪撚扮代表.

返支那咪用到WE7囉

唔撚駛啦
全部一齊返大灣區做鄰居，日見夜見唔駛用萬惡美帝互聯網

咁真係德政
啲小粉紅好恐怖，去到外國仲jer住香港人同流亡維族人圖博人黎搞

係，因為會斷左同支那聯繫
當然，唔排除領事館會用WhatsApp

你很無知唷

Sd email得唔得

宜家係講緊美國禁We7

養定信鴿啦屌，幾廿歲人仲依賴IM

狂send D禁詞比大陸人先

翻牆返大陸咪用到wechat

中國唔係文化沙漠

大陸用鬼到

sms+56k

到時香港搞集中營你記住唔好走

不嬲覺得ban tiktok wechat 目的唔係對付中國公司
而係強拆海外中國人腦中嘅無形牆、同中共切割

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

你既引用都幾勉強

係

就算有冇監控都好 芝麻人繼續支持中共
一樣死性不改 冇一個係蘑菇

撚到班支那人仆街

用wechat啦芝麻狗

唔识，只晓简体

呢個局黎，邊隻支那狗轉用就拉邊隻
逐隻捕獵

咪呀，連垃圾唔夠多咩，支那人用番支那野

講中你你實話勉強架😂

海外支

口講愛國，但走去敵國生活係咩野心態

一早block咗

推光復香港 時代革命